點樣先可以劃一副好既人體特寫?

我唔識劃，劃得好差，求請教

你畫得咁好，應該你教返人啦

練多d就得

其實你都畫得幾好架啦
睇得出你都幾有天分